如果對眼有唔舒服，請各位即刻睇睇醫生

唔舒服睇醫生常識啦吓話

暫停玩telegram先，長期抗爭黎

應該唔關玩得Telegram多 應該係而家成街都係Telegram
除非離開香港去台灣或者日本 咁人哋就玩line嘅

你可能對telegram 嘅內容敏感，唔好玩咁多telegram喇

黑色telegram x

可以用NORMAL SALINE 洗眼

推

玩小陣telegram 先
好好休息